[海外撚]我好撚想做引體上升呀

點解可以周街一條單槓都冇, 成個月一條可以畀我向上拉吓既嘢都見唔到
塊背肌好撚辛苦好想伸展吓呀

巴打係邊度呀

歐洲就去gym room啦 又唔貴

有無咁誇張呀 一係比錢落gym,一係買支槓裝係屋企咁咪日日都有得拉囉

乜柒都po上黎叫春

歐洲啲細城
問過啲gym room一個月四百幾hkd, 另加start packet 900 hkd要簽一年
歐洲標準算唔算貴?

租屋架咋, 仲要短租, 成日要轉屋, 更加冇權裝嘢
香港周街都有兒童遊樂場同單槓, 歐洲可以完全冇, 唔明啲細路喺邊到活動

吹水台唔鳩up吹水開嚟托柒

唔係掛 我大學170磅半年喎 出邊仲平 15磅一個月

大學貴過出面?
不過嗰間嘢400幾包埋無限上免費course既, 雖然我唔係好需要, 自己做咪得
其實有公園既話我就乜都唔需要, 但係

掛係門果啲應該可以掛

大學course免費 出面做要加錢
BTW 睇落你間嘢食水都好深

大學要錢既, 不過當然平啲, 廿幾三十歐元一個月到
但係個地方真係太偏僻 不過都冇計, 冇得我揀

嗰到好撚衰格, 唔知做乜大學啲設施要拆散晒喺成個城市
可以上數學喺城市南面, 文科喺中心, 物理喺北邊, 個gym就去咗東面

你係指唔使鑽入去裝, 就咁打開就做得嗰啲?

不過個包租婆好撚煩, 打斜開窗都要畀佢屌, 寫封信入我個信箱到warn我
廢時做任何有機會損毀佢間屋既嘢

search下pull up bar啦
唔洗鑽就咁放上去架咋 有門就得

where how pls brother

隊門做得多會唔會甩較位

都係問 最緊要個樣 ， 你地買幾錢到?

不過我諗gym房做既好處係可以好容易負重做
我以前成日喺康文署用腳夾住dumbbell做
一個月內, 0負重由8下進步到25下
喺公園或者屋企做就難啲

可能應該買呢種冇咁危險

哇25下 求教導,現在0負重都係得6下